["<div id=\"detail\" class=\"shortVideoDetail intext\"> <p class=\"hyphenate\">- Rosja wy\u00adpo\u00adwie\u00addzia\u00ad\u0142a nam wojn\u0119. To jest wojna! \u2013 m\u00f3wi\u0142 ukra\u00adi\u0144\u00adski opo\u00adzy\u00adcjo\u00adni\u00adsta Oleh Lasz\u00adko do zgro\u00adma\u00addzo\u00adnych wczo\u00adraj na ki\u00adjow\u00adskim Maj\u00adda\u00adnie ludzi. Po\u00adli\u00adtyk w ostrych s\u0142o\u00adwach sko\u00admen\u00adto\u00adwa\u0142 de\u00adcy\u00adzj\u0119 Rady Fe\u00adde\u00adra\u00adcji Rosji, kt\u00f3ra ze\u00adzwo\u00adli\u00ad\u0142a W\u0142a\u00addi\u00admi\u00adro\u00adwi Pu\u00adti\u00adno\u00adwi na u\u017cy\u00adcie woj\u00adska na te\u00adry\u00adto\u00adrium Ukra\u00adiny.</p> <p class=\"hyphenate\">Lasz\u00adko we\u00adzwa\u0142 nar\u00f3d do \"obro\u00adny nie\u00adza\u00adle\u017c\u00adno\u00ad\u015bci i in\u00adte\u00adgral\u00adno\u00ad\u015bci Ukra\u00adiny\" - Og\u0142a\u00adsza\u00admy mo\u00adbi\u00adli\u00adza\u00adcj\u0119! Dzi\u00adsiaj se\u00adpa\u00adra\u00adty\u00ad\u015bci chc\u0105 za\u00adpro\u00adwa\u00addzi\u0107 w\u0142a\u00addz\u0119 Rosji, wznie\u015b\u0107 ro\u00adsyj\u00adskie flagi. Zwra\u00adcam si\u0119 do ukra\u00adi\u0144\u00adskich pa\u00adtrio\u00adt\u00f3w, aby dali odp\u00f3r se\u00adpa\u00adra\u00adty\u00adstom i bro\u00adni\u00adli kon\u00adsty\u00adtu\u00adcyj\u00adne\u00adgo \u0142adu, bro\u00adni\u00adli Ukra\u00adiny \u2013 m\u00f3wi\u0142.</p> <p class=\"hyphenate\">- Przy\u00adgo\u00adtuj\u00adcie si\u0119 bra\u00adcia i sio\u00adstry! Dzi\u00adsiaj nad Ukra\u00adin\u0105 wisi \u015bmier\u00adtel\u00adne za\u00adgro\u00ad\u017ce\u00adnie. Od ka\u017c\u00adde\u00adgo z nas za\u00adle\u00ad\u017cy czy b\u0119\u00addzie ist\u00adnia\u00ad\u0142a nie\u00adza\u00adle\u017c\u00adna Ukra\u00adina, czy but oku\u00adpa\u00adcyj\u00adny b\u0119\u00addzie dep\u00adta\u0142 nasz\u0105 zie\u00admi\u0119. Ukra\u00adi\u0144\u00adcy zwra\u00adcam si\u0119 do Was: bro\u0144\u00adcie nie\u00adpod\u00adle\u00adg\u0142o\u00ad\u015bci na\u00adszej Ukra\u00adiny. \u015amier\u0107 oku\u00adpan\u00adtom! \u2013 za\u00adko\u0144\u00adczy\u0142 Lasz\u00adko.</p> <p class=\"hyphenate\">Rada Fe\u00adde\u00adra\u00adcji, wy\u017c\u00adsza izba ro\u00adsyj\u00adskie\u00adgo par\u00adla\u00admen\u00adtu, ze\u00adzwo\u00adli\u00ad\u0142a wczo\u00adraj na u\u017cy\u00adcie <a href=\"http://wiadomosci.onet.pl/swiat/amerykanscy-politycy-chca-ukarac-rosje-za-kryzys-na-ukrainie/tg0mp\" id=\"bf47f36c-274a-484c-a5a0-cb3c1ba697d0\">Si\u0142 Zbroj\u00adnych Fe\u00adde\u00adra\u00adcji Ro\u00adsyj\u00adskiej</a> na te\u00adry\u00adto\u00adrium Ukra\u00adiny. O zgod\u0119 tak\u0105 do izby zwr\u00f3\u00adci\u0142 si\u0119 pre\u00adzy\u00addent FR W\u0142a\u00addi\u00admir Putin.</p> <p class=\"hyphenate\">Ca\u0142y swiat nie\u00admal jen\u00addo\u00adg\u0142o\u00ad\u015bnie po\u00adt\u0119\u00adpia dzia\u00ad\u0142a\u00adnia Rosji na Kry\u00admie. Jej woj\u00adska praw\u00addop\u00addob\u00adnie pro\u00adwo\u00adku\u00adj\u0105 ukra\u00adi\u0144\u00adskich \u017co\u0142\u00adnie\u00adrzy. Ro\u00adsyj\u00adscy woj\u00adsko\u00adwi ze sta\u00adcjo\u00adnu\u00adj\u0105\u00adcej na Kry\u00admie Floty Czar\u00adno\u00admor\u00adskiej blo\u00adko\u00adwa\u00adli m.\u200bin. baz\u0119 ukra\u00adi\u0144\u00adskich si\u0142 zbroj\u00adnych w miej\u00adsco\u00adwo\u00ad\u015bci Pe\u00adre\u00adwal\u00adne, 30 km na po\u00ad\u0142u\u00addnie od Sym\u00adfe\u00adro\u00adpo\u00adla. Do in\u00adcy\u00adden\u00adt\u00f3w do\u00adcho\u00addzi\u00ad\u0142o te\u017c w in\u00adnych mia\u00adstach Krymu.</p> <p class=\"hyphenate\">(RC)</p> <div id=\"articleFooter\" class=\"articleFooter\"> <div class=\"sources\"> <span class=\"sourcesLabel\"> \u0179r\u00f3d\u0142o: </span> <span itemprop=\"sourceOrganization\"> <span itemscope=\"\" itemtype=\"http://schema.org/Organization\"> <a href=\"http://www.tvp.pl\" title=\"TVP\" target=\"_blank\"> <span itemprop=\"name\">TVP</span> </a> </span> </span> </div> </div> </div>"]